返完通宵心口好似神經痛

朝早係訓到覺
有冇人試過返完心口好似神經痛

肋骨神經發炎

心臟痳痺

我太夜訓都會咁

就死
心臟唔夠血

心藏病

可能係胃酸作怪
食無定時訓無定時都可能會有
個胃唔知你幾時食野分泌胃酸搞到你胃痛
不過都係建議你睇下醫生啦